當Elon Musk都買btc嘅時候...

連登仔：scam 一堆數字邊值咁多錢 我求其都可以複製多一個出黎啦 一陣量子電腦收佢皮！！！

Elon Musk Tesla 開始收Bitcoin!!! Bitcoin to the moon!!!! 火箭上月球上火星🌝 😅😅😅

一定係幣少既騙局

火星總統宣佈火星嘅法定貨幣

屌你屌你真係型撚仔到😂😂😂🤣🤣🤣